<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="levelone">Выбери ноту, которая выше.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 15 очков.</string>
<string name="leveltwo">Возврати цвет в игру! Выбери цвет, который в радуге находится ниже.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 15 очков.</string>
<string name="levelthree">Выбери съедобное, смотри очень внимательно на картинки.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 15 очков.</string>
<string name="levelfour">Выбери представителя Романовых, который правил раньше.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 15 очков.</string>
<string name="levelfive">Выбери планету, которая дальше от Солнца.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 15 очков.</string>
<string name="levelsix">Выбери животное, которое находится выше в пищевой цепи.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 15 очков.</string>
<string name="levelseven">Выбери организм, который в эволюции животных находится выше.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 15 очков.</string>
<string name="leveleight">Выбери страну, территория которой больше.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 15 очков.</string>
<string name="levelnine">Выбери фазу луны на Северном полушарии, которая моложе.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 15 очков.</string>
<string name="levelten">Выбери существительное, которое используется только во множественном числе.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 15 очков.</string>
<string name="leveleleven">Выбери животное.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 15 очков.</string>
<string name="leveltwelve">Выбери писателя, который родился позже.\nВопросы могут повторяться, пока вы не наберёте 15 очков.</string>

        <string name="leveloneend">Поздравляем, уровень пройден!\n
Знаете ли вы, что названия нотной гаммы раньше обозначали первые слоги слов молитвы к Иоанну Крестителю</string>
        <string name="leveltwoend">Поздравляем, уровень пройден!\n
Знаете ли вы, что есть цвета, которые слишком сложны для человеческого глаза. Их называют «невозможные цвета». </string>
        <string name="levelthreeend">Поздравляем, уровень пройден!\n
Знаете ли вы, что бобры пахнут ванилью. Точнее, выделения из желез бобров имеют запах ванили и активно используются.</string>
        <string name="levelfourend">Поздравляем, уровень пройден!\n
Знаете ли вы, что представители династии Романовых правили Россией в течение более чем 300 лет.</string>
        <string name="levelfiveend">Поздравляем, уровень пройден!\n
Знаете ли вы, что Юпитер за счёт своей мощной гравитации выполняет роль своеобразного щита, частично защищая Землю от комет, так как он притягивает их к себе."</string>
        <string name="levelsixend">Поздравляем, уровень пройден!\n
Знаете ли вы, что если не будет хотя бы одного, любого звена, то пищевая цепочка распадётся.</string>
        <string name="levelsevenend">Поздравляем, уровень пройден!\n
Знаете ли вы, что человек уступает амёбе и цветку по длине генома.</string>
        <string name="leveleightend">Поздравляем, уровень пройден!\n
Знаете ли вы, что государство, охватывающее максимальное количество часовых поясов(12) - Франция.</string>
        <string name="levelnineend">Поздравляем, уровень пройден!\n
Знаете ли вы, что поверхность Луны абсолютно чёрная, но из-за сильного солнечного света она кажется серой.</string>
        <string name="leveltenend">Поздравляем, уровень пройден!\n
Знаете ли вы, что одно слово на разных языках может использоваться только в единственном числе, а может только во множественном.</string>
        <string name="levelelevenend">Поздравляем, уровень пройден!\n
Знаете ли вы, что счастливым обладателем двойного ряда ресниц и трех глазных век является верблюд.</string>
        <string name="leveltwelveend">Поздравляем, игра пройдена!\n
Знаете ли вы, что Шерлок Холмс использовал многие методы криминалистики раньше полиции.</string>

</resources>